====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ce n ' est pas l ' échelle qui distingue l ' urbanisme de l ' architecture , mais le dialogue avec l ' autre , le partage , à plusieurs , d ' une règle du jeu .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

